有冇人覺得見女朋友家長好撚煩

女朋友老母成日想佢個女可以嫁個有錢人留隻豬比d有錢佬食，自己住公屋但都努力緊，見家長一定問長問短串9我，，最大問題係好撚老尷，一諗到dead air唔知講乜好就唔撚想去。姐唔係話唔想過人世，但真係好撚煩

一撚定又有d煩閪話咩 怕煩唔好拍囉 乜乜77

咪話唔過料畀你，怕煩咪搵D 聾啞人士拍拖，搞撚掂 （全家有事嗰種）

樓主有料既 怕咩見家長

依個真 見到佢老母大大聲屌佢話人工係佢十幾倍 之後就唔自己諗話題了

I know that feel bro
所以依家覺得搵女朋友都要睇埋佢會唔會咩都聽屋企人話哥種 如果佢係既話真係好撚難頂
日後結婚分分鐘條女比屋企人控制住
男方就硬食 要忍

港女咪就係噉形成囉